毒撚秒回(61)

愛我別走

我知你偷偷望住我

今日咁快爆

差啲用錯。。。開post

我老細大無私讓，望親佢都係玩手機同食蛋卷

熱鬧

還是你

因為冇我

濕濕

訓左教未呀？

係咪有料爆先咁快？

這就是霸氣
我老細頭先比我撞破應該鳩縮左下
見佢閂都閂唔切

其實 句嘢係 你還是

等睇佢睇完lala land叫春
一定叫

「那麼.....那麼，你可不可以也喜歡我？」

證明我個腦已經壞掉了囉

召喚成功 我好叻

我以為佢特登

無 一堆男人傾計姐

訓左2個幾鐘啦

咁佢其實睇緊乜？

再訓啦

咁小。。

食飽要坐下先

same here

呀媽買野比我食嘛

食飽梗係訓啦

好

好驚喎

係咁既咩

佢蠢

留名

係 醜神就係食飽就訓

繼續吧（普）
你還是（粵）

唔係會變肥妹既咩

。。。。

小說對白 sweet到仆街

食咩食咩

有sad味

NBA野

帶多包紙巾穩陣

搞掂麻煩野 可以回到小說世界

炸…

頹飯

唔好再唱啊呢首歌好難聽

不要。。

換衫走人

佢都唔肥

上次果句sweet D

Happy ending ga
係講個女仔飲碎咗跟住同佢鍾意嘅人係咁講我鍾意你 講咗19次 之後就問個男主你可唔可以鍾意我 勁正
但女主酒醒之後唔記得咗自己表白 嗚呀

一齊肥

我鐘意既小說對白係
心中無愛，怎會懂珍惜二字

又好似係

十卜

都好味

今日同佢傾下大家睇咩戲，佢問有冇睇過我的少女時代之類個d愛情片，我話不嬲對愛情片冇太大興趣，跟住佢話所以我唔溫柔

有直接關係咩？

加油呀

我最鍾意係 同我一齊就唔會失戀

又嚟

佢對你有無興趣你應該feel到
無興趣其實做咩都無用

我同意 嗰本係xx戀嚟

其實呢句好霸氣

我諗佢9up

麻麻地。。。

唔係，呢家我真心冇乜點諗，只係想知係咪有直接關係，有既咪睇多d囉，但我真係覺得有d無聊

我等緊機會同我條女講

吹牙

搞咁多無謂又唔鐘意既野先有拖拍你又好享受咩

你渣ga

十卜唔好諗咁多

對男仔唔係成日溫柔囉，句句都嗲真係頂自己唔順 太做作

問下大家咋，咁改下收斂d冇咁粗魯囉

我已經冇乜點諗大家有冇可能，呢家講女女個心都好平靜

探大家班

姐係話你唔夠温柔

點呀

我好溫柔的

我agger
唔好特別扮嗲
果D嗲既女全部勁假

問fd睇下可以點改

屌你地成班SKIP大塊田絲打

扭計先嗲

我等緊嫁

咩咩咩

溫緊書，希望今日內溫完，咁就有4日時間溫第二科

好少扭

加油！溫書真係好辛苦

哦 慢慢

我份人唔係好專心，一時時，有好多野定左都做唔到

尋晚D粗口好流利喎

一齊瘦好啦

温到哂既
你plan哂幾時温係好有用

姐姐

邊個姐姐

眼訓呀我

依家溫個科係付出幾多得幾多，未溫個科就唔係，係大伏

望住你訓

搭緊地鐵了

你讀咩科？

BBA非吹水科，但其實我依家溫個科係german，大伏係major科

訓訓下屈腳

佢尋晚發惡？

you

Hi

我係冬冬

唱緊很想很想說再見

你可以不一樣

why我係姐姐

邊個唱？

願用我三生煙火，換你一世安寧。

扶住我

唱俾我聽

摸人頭

無問題 係鰂魚涌了

黎港島唔搵我

我都想係姐姐 不過我係麻甩巴打

返工呀嘛

收工
嫌棄

我

Ok

會好開心

一訓醒大脾好痛 大獲

我係小腿

我都覺

慘慘

你覺啲咩

男姐姐

無野

....乜你啱呢味

粤：無論彼此怎樣變

下？ 大西瓜！！！

每次失戀其實

Ok me unhappy

叫你摸頭仲咁多野講算啦

喔 如果超人會飛

快

條腰好痛 唔知係咪坐得多

啊 我條腰啊

唔係 我話你嚟接我會好開心

廣東話定普通話呀

坐直條腰啦

番去搽啦

冬冬乖((摸摸

帶你落明記

邊度嚟

我點稻香

情永落屌你

笑一個吧

唱咗。。

朋友話我唱歌好聽咗

稻香好正能樣 快啲聽

西灣河

不一樣

估中左啦~~~~

聽唔到

哦。

又自私

未去過 求帶路
btw落車了

幫我按下

笑一個吧 功成利就不是目的

新巴？考考你
知唔知呢度既揸FIT人係邊個？

未到我

我覺得自己好聽左

快！！！立即

收皮啦你
渣到死

咁我再唱大聲啲

???? 以為你講緊個廣告

知啦知啦 係咁哼歌

無自私呀今次

55

側田fans都夠膽挑戰？

收皮 聽咗合唱歌未

小風波真係好正

錯呀

聽左
麻麻

一生中最愛正D

地球很危險 到我啦

歌詞

回憶總會 留低這光線償還無限虧欠

飄走

想睇書 走人先

個個走我開工

唔洗返工咩

要呀

不過蝕底D
都係我墊底啦

岩岩老細話佢望左我成個鐘都係玩手機，問我點解釋 我話我做晒所有野，奈我唔何

ps 佢食住蛋卷講野，搞到成枱餅乾碎

咁衰既

比更多野你做

今日有少少唔舒服

放工返屋企休息

無我係度果然會靜晒

放工見

早啲瞓

今晚見

早

嗚

🖕🏽

好快放工

好惡

咁我要點

唔知

梳

可唔可以扶我返屋企

Fuck you

唱緊男孩像你 好聽

可以 公主抱你

你地o的對話都幾撚難答

我未試過

陣間試

好啊 我6點走 一陣等我

Come

到咗門口等你

前事最怕有人提起

又去邊

次次入黎都miss左D野咁

見到你啦 等陣啦 咁心急既你

屌今晚先林峰

無

我唔遲到

我今晚要睇親親你好ma

好攰好眼瞓但要ot

咁你等多陣 6點整出黎

睇掃毒

膊頭好痛

o到幾點

Fuck you ok

幾點架

幫你按下

十半

1830

John 準時開電視👋🏻👋🏻

omg

好快 仲有8個字

番去貼啲嘢

嗯
雪雪原來咁温柔

好快姐你係度

啱 9up下就1830

答應我永遠開心👋🏻👋🏻

THANK YOU

在心中

我都頭痛胃痛

嗨

咁嚴重嘅 食藥早啲瞓啦

放工

想上天台危坐企跳

邊到有講過！

搞咩

放工喇~~~~~~LALALA
還是你放工吧~~~~~~
六點放 是傻的嗎
七點也算正常吧
Noooooo

>>??

點解啲人由本身有拖拍變單身都可以適應到
我而家單身3、4個月都覺得個心好empty咁
點解有啲人可以單身一年甚至幾年
我指由拍拖變無拖拍

（本身單身唔可怕
我之前本身單身成20年 中間都覺得無咩嘢）

親眼睇到
特登唔現身話你咋

有咩講左出黎先

揾野distract下自己
朋友， 興趣，工作，讀書

serious?
我唔記得有講嘅......

一朝早就咁捱到呢家

最近發現無人想理我

me理U

當然

番屋企就可以瞓覺

聲沙～～

HAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHH

我地一齊com被訓

我話有就有！

由這一分鐘這一分鐘～～～

唔好理番佢地囉，臭雞黎咋！

飲水
唔好飲百事

????????????

證據！

咩歌

not 濕濕

errrrrr.....
一號證人！
醜醜召喚

𠝹至流晒血

到

咁努力讀書為乜？

嚇親
Ok la

春風秋雨間～～
唔記得咗咩歌

小心

$$$?.?

得咩？

哦，好呀

乜

就入a&e

心淡，容祖兒

咪撚亂嚟好喎

大塊田唔好sad啦

唱到咁

我真係唔知為咩

為愛啊
諗下你第時同男友仔一齊幾開心
唔好認輸

係咪玩野啊你

想唔想睇下？

唔係

飲完酒𠝹得大力左

流晒血但唔覺痛

有病睇醫生啦
自殺好撚威呀你
死左咩都冇架喇
唔好以為好瀟灑好解脫
好好地比條命你咁撚樣玩

睇緊

唔洗 你隔離有無人？

本身就咩都無

問你咩事又唔撚講
你食埋屎啦

咁你幫我com你自己一巴 大大力
com完再大大聲問自己癲撚夠未
認真

你有既attention
但你再咁on9就真係咩都冇

I go to die bye all

上連登吹自己到流哂血咁撚威
都係想人同人講野姐又要扮到好唔care咁
而家秒回緊你呀，你仲想講咩

各位記者朋友唔關我事
佢自己唔比機會我去勸佢

努力讀書就會有男朋友？

你問唔知為咩

咩事

咪撚讀啦

努力讀書->搵份好工->有錢打扮->男朋友

there you go
總之而家唔知為咩唔代表將來都係咁

唱下歌仔啦開心D架

Thanks巴打

你好叻架喇讀到german
我淨係識雞腸

BB班german，其實好易

都勁啦

skip人果D真係好討厭

希望今日內溫完，仲有科大伏未溫過

唔會係我掛

你還要我怎樣

要怎樣？

你突然來的短信就夠我悲傷

好攰

咪係 我成日都比人skip

我次次1234都比人無視

你還能要我怎樣

基本上除左1234同 之外我都覆

番緊屋企

1234

收

好撚多野要做呀

hi

去邊玩

做撚完咪有得打機囉仲上po

冬冬唔好躁

我愛你

慢慢做

同中學同學去食晚餐

唔好燥

好唔開心，好無助
永遠都達唔到父母嘅期望

盡咗力就夠

乜？

點解唔叫埋我去

你好似燥底 叫你唔好燥

你唔舒服

天空有些暗了暗的剛剛好
我難過的樣子就沒人看到

係喎 我都唔記得左自己唔舒服

渣ga

講啫
但佢地唔體諒你，
一尾不斷要求，
你可以點？
自己屈埋屈埋

嗯

見到你就無晒事

點解我咁口花

唔好撚ＳＡＤ咁多
做就做

上嚟9up下囉
做唔到就做唔到架啦
比我 我唔會理

請振作

我真係恭喜你啊

偽毒真係好可恥

怎麼了？

口花就偽毒嫁咩

沒意見

上水

我只想看看你怎麼圓

冇
我燥都唔會ｓｋｉｐ人

halo

轟呀

我都無skip你...

比著第個一早捏爆佢個頭

毒撚邊識講嘢架

你好

我真係無

之謙bb 演員

我係新人

啞咖

毒撚首要條件係內向

哈哈哈
邊個再話自己係新人我真係幫佢做新人

時光機緊～～

我至係

Yes thats me

只想去為你？

係 ！！！

下話

第一個po冇留名既都算新人

正

姐係話我係新人喇係咪呀

你無理過我

聽緊告一段落

可能我個人本身好靜呢

未聽過

係

哈哈有無人信？

我咩愛你呀
係咪想博屌

聽緊一半

真係無人信咩..

你咁對待我既愛

係唔係以為自己好好笑

唔好咁

點解

佢躁緊

YOU GO TO STUDY LA

你冷靜下先

今日最後啦

潛水

我去沖普洱

掰掰

今日咩事 個post好恐怖

又無啦啦靜晒 正常呢個時候好熱鬧

痴線 好多負能樣....

只有你

我會等你地返嚟 頭先飲左香片可以作戰到最後

人手置頂

差不多冬至 一早一晚還是有雨

狼b

晴天陰天雨天

Why cry ar

.....

好攰呀屌 好似玩真人版跑online咁

0energy呀

Yo

呀！

雪仔

在在在

一雙手只要握成拳頭

點解要跑

呀呀呀就嚟又有好多嘢做啦屌

誰都辛酸過 哪個沒有

忙呀嘛 唔跑比客屌㗎啦

same here la!

能.....

當初的堅持

然而令你很懷疑

唉 瞓得好瞓

夜間揮手

早晨

食豬柳強定魚柳bell好

始終要守

同你揮 不了

死左去邊

魚柳魚柳柳柳柳柳

蕉蕉

魚柳bell

晏就比人skip左

其他人呢

做咩咁掛住我

聽日番11點 12點瞓就有10個鐘瞓

9唔搭8

tired arrrrrrr

我好似mo skip you wor

fuck you

雪雪咁記得我

咩工要跑到咁
樓盤狗？

快快番家

雪仔唔會skip人 除非佢盲能左

Bell chan

啊

醜醜會唔會

waiter 中菜 on9

其實我唔記得 我無記性

睇情況

屌你

嬲你

我走

牙

呀 訓教啦唔舒服嘅男人

嘩屌好好搵咩
我炒散從來唔做飲食

3個都bellchan就bellchan

You好似d港女要人tum gum

辣殺

樓主a幾？

因為我食柳強

intern嚟 有得揀都唔撚做飲食啦 無得揀

關你鬼事

咁柳強囉

氹下我得唔得

咩煙腸做waiter
食物鏈最低層

事實

我好小tum人

牙你老。。。。。

唔得

其實我都唔惡

係了解嘅

我大人霸晒成張床

ive 廉價勞工

氹我

咁我走

訓廳

Me too

咁㗎

我淨係知你激嬲人

好on9
我得閒去探下你

我好小tum人 [369

做咩學佢

一人一樣
咁樣你咪兩樣都可以食到

馬場歡迎你 我返開夜馬 岩你個賭撚

留名學嘢

咦..好sweet

哦岩岩場沙田

WHO

下場沙田

估下

下個禮拜沙田咩
戒緊賭啊
快活谷就去下

可惜冇人同我share

賭乜鬼馬 打飛機算啦 唔駛錢

今日快活谷呀
下星期沙田 好遠

我都係呀

我每樣咬一淡 ok?

唉其實我覺得我好狗

ho lun tired

why ar fuck you

我對你做咗啲咩

Yes hand hand

一人一邊咁咬
下次食同一條意粉

我訓啦 聽日仲要返早
各位早抖

Ok fuck you too

屌今日谷草咩
你早講喇我去丫嘛

Goodnight!!!!!!

你要自己好好反省

走啦你

無問題！

我明 咁再見

今晚大霧
可能變凍
請添衣

你試下走

係既大佬

10分鐘買唔到新地返黎就打死你

下次啦 其實夜馬多數快活谷

我9up功力又大進

Leg leg

喺屋企 唔走

我屌不過豬左幾十
戒緊賭
下次谷草叫me

唔舒服喎你

我比你練9up
狼b有無發現我句句都應到你

You就慢慢打機喇

徐子shan

咪賭啦 睇算啦 頂！

咁你幫手暖床啦

落車

係因為我認真9up

暖完唔比你瞓

恭喜哂

冇得打機

聽日又有

瞓啦

咁你暖我

咁食女

嘩屌

準備準時坐喺電視面前

7點幾先起身

我比暖袋你

那有女

今日賭左兩場咋
專心賭波

算你啦 對我咁好

去食

差唔多啦 夠鐘架啦

幾千天

我對個個都好

賭少啲就發左達啦你

車

做乜屌我 我唔做0

唔會
做人不嬲冇大志

十隻暖強

又記起

你都唔想我比人話偏心架

暖袋ho d

天真夠嗎
Mv超正

好快凍喎

大家覺得痴係機背果d圈圈/扣好唔好用
想買叔個

幸福嗎
劇入面林峰個性格好正 屌

唔係好快

唔好用 好阻

可惜做狗

好用
利申無用

其實我無用過

dolan?

夠做啦

你果部駛撚
我都諗住用返5仔

我知

算你啦

邊個黎

屌靚仔食屎都靚仔架喇

不了 買過 一個鐘都無就唔想用

笑咗
點解用番

屌你咩

成日飛走
裸跑緊

反正聽到開心咪得

其實真係幾靚仔 屌

買個膠套囉 唔易飛走

後備機
上大陸用

唔好唔開心

好彩我都靚仔

飛走 仆街笑到我

大6s係咁

你要上大6咩

氹返我

有套但唔想用
粗人

係威嘅

好小tum

我淨係鬧過多藍巴之麻

下次拎黎轉
正到

好啦好啦

唔用好易滑走 不了

多謝

。。。。。。收嗲啦🖕🏽

返去做野

最緊要你開心

要試多o的

死都唔要

我唔敢要人講真心話喇
好痛

咁你快o的氹返佢

Fuck you hea me

下我真心

教你識男仔啊 衰女

有你就開心

唔好再講 好似有啲柒

白色裸跑就黎跑到變太空灰

應該叫me快d做完
屌

係柒
不過霸氣搭救

我真係多謝你呀

哥只係個傳說

我收費嫁其實

鬧下就走
又唔鬧番我

唔好話比大人知

哦 時間過得好快姐 好快做完

再嘲笑我真係打柒你

HI

人地怕醜

我唔要你教

瞓未

點解 我都幾叻嫁喎

睇得出 非a0

你又知我唔係A0?

你講過

哦 係啊
無乜了不起 都係普通人一個

起左身幾個鐘咋

Me too
小角色一個我

都半日啦 差唔多架啦

頭先我聽到有條友叫豬柳強 走包 剩係要塊豬柳

型撚到。。。

我都係

Ok嫌棄 我明

留名睇表演

我都怕羞

走bell

你好 握握手 做個好朋友

開live

You想me成世留係上面

我都覺 我太weak

Join

隻包都唔好食

bell is for the weak

咁又唔好 挽留先

學到嘢未

你唔驚我喎好似

食魚柳bell la

好hea 無心咪算 點解要咁

大師

Yes I'm weak

FaceTime 人佢cut9 me線
決定真係打柒佢

我驚 大佬唔好

其實我驚

咁要點覆。。。真係ok ma...

十卜
Selfish call

me too

比少少誠意

Thx chau yeah support
下次唔打佢我真係唔叫雪花

你教我點覆

自貼+你個電話

上Google 搵雪花
23382338

Good night 都係求人講good night咋

我打左比你啦 save低我電話 OK?

Goodnight!!!!

做咩拒絕我

Oj

求我？
咁我唔理你了

鳩up能力不足 希望你好好訓練下。。。

咁傢

Bell chan 呢

咁我上山修煉下先

咁你改定名喇

字都打錯 你需要反省

。。。。改乜🖕🏽

我下山了 再見了兄弟

88la Ching

閃了 再見

以後仲敢唔敢SKIP 9 我

FK YOU

真心小驚

哼…以後試下再SKIP我丫

幾時有skip9you

警告下你呀而家

到家未

叫哥布林

Cause my heart so much

又屌

咁又一星期

又未想訓住

係囉隻鴿呢

仆街以為你唔記得

要等我老豆入廁所。。。

一齊瞓覺好無

慢慢等

點解你無邀過我 我對你好失望

好悶呀

不了

Ok藍剔

見到你就好想笑

有濕濕了

打柒你

唉

準備寫

佢瞓咗？

你收皮

未 眼訓 但想逼自己夜訓

咁我都差唔多了

唔好啦 早瞓嘛

了解

我老豆又唔睇電視 又開到勁閪大聲
屌

聽日十半堂 好興奮唔洗9點半

你聽住歌瞓

又想恰我真毒

以前會 但好傷耳 不了

睇錯名以為你係蕉仔
恭喜你呀

come on

唔知點解一見到你就想講打柒你

呀

頂呀

咁就覆唔到

真

成功爭取熄電視 訓了

咁今晚早d瞓先,你地?

晚安

我毒撚

早抖

差唔多

揸fit人呢

早料瓜仔

早料不一樣

不必
上次叫你寫低唔寫

未上床,吹多陣

ys?

衷心說對不起我我會默默流眼淚

你惡我先

咩叫寫低 上次叫我寫低咩嘢？

電話

又屈

下！！！你有叫我寫低咩。。。
我聽唔到喎

我是一舊小薯仔
生哂芽

沖完涼了

幾時呀 咩環境架個時 咩呀你有叫我寫低咩 我完全聽唔到嘅

我都上咗床

好屎啊你

個個都上床
得我訓廳

可唔可以講下咩情況嚟 完全聽唔到。。

陪你

幾好 幾涼爽

屌點解我可以一啲印象都無

我都係渣fit人嚟 無視我

我理

下次

乖

你張床放唔落me

必殺技

咩事呀

食屎

咩必殺技

我留意你

咁我依家比都得

我訓地下

我錯

我梗係知嗌

乖依個字真係好屈機

啦啦啦

我都覺 唔可以濫用呢個字

係 唔可以亂講

我係咪好乖

好少同人講呢個字 好似
講得出呢個字好似有種想保護人嘅感覺

Ok嫌棄

迫d一齊訓

你係 不過
又唔訓教 食屎啦蕉仔

無問題 唔好碌走左

我有訓架

我都係 真係好小講 唔係 係幾乎唔講 唔係 對住細路會講得多啲
我都唔知係咪想保護人 我正係知乖+摸頭=屈機 唉屌

今晚早啲

都話下次

Agger 蕉仔早瞓

我成日迫走人

咩下次

對住細路係必須
btw我已經屈晒機 sorry

你最叻 我訓角落頭算

Fuck youuuuuuuuuuuu
Me免疫jor

橙

唔係對你溫柔 fuck you 係絕對唔會！

我對人溫柔就夠

成日fuck人咁叫溫柔咩

跟住就壓住我黎訓

題外話：冬冬係幾溫柔((有時

Agger

話說其實我覺得我真係好狗 幾日無覆whatsapp 唉

omg so shy

你都一樣

齋訓

收嗲啦 你下乜嘢次牙

可恥 強烈譴責

我淨係fuck佢
利申偏心

無問題

抵fuck

唉仆街

Ok嫌棄me
冇下次

D人成日唔信

我同意醜神

不知幾想有人主動搵我

Yes he is

我屌你

我我我我我我

咁訓啦

痛啊

禾辣殺

你你你你你

你過黎喇

又嫌棄

過左啦

打柒你真係

咁我先退下喇

無 不知幾開心

唔搵了

我走了

Me agger..

唔阻你訓嘛（摸頭）

唔俾me搵you

十卜秋爺

曾經我想做好多野去錫你
但係每樣野都傷到你

算你啦 我真係訓啦

早抖呀

自然醒

收到 今晚唔會太夜

一齊訓啦 你今晚幾點訓

依家呀我

咁快既

你地好

我失眠

飲完香片

我好似成個人比呢個POST consume左咁
成個二月都係度日夜mon住個po
起身到訓果刻都係
毒撚秒回呢個標題根本係為我而設

我人生一直係做緊等人回果位
讀書果陣唔知係咪聲音問題,好多時都冇人聽到我就算我係佢地側跟
Whatsapp每次彈msg都比我見到我會即刻有衝動去秒回
我明佢地有時可能忙而秒回唔到
但感覺好似我有比其他人多雙倍既時間去同人傾計咁
有時等左一日兩日佢地先答果種心情好似企係間房用咪講野但冇人理你咁

過左咁耐有時我會心裡作祟,就算有能力秒回都好都特登等下先應佢
叫做拎番個revenge
但冇耐就發覺自己根本冇leverage去嬲佢地,
現實係人地根本已經wfc你.

我唔止一次因為比人wfc而freakout左
同現實,同網友都試過
係三人group入面比佢地兜口兜面skip左我果句跟住問另一個人既問題, 係我眼中係比人wfc既最高境界.
姐係好似你面同面問a君野
但a君當你透明,同你背後既b君講野一樣咁.
如果呢個世界有超能力, 我既超能力係對人有雙倍既attention
點解其他人比人忽略好似冇咩感覺
定係佢地未被人忽略過?我真係答唔到
係我既世界其他人好似用書信一樣既速度溝通咁
我好驚連秒回PO入面既我都比人wfc左
其實我暗地裡係一個負能樣
打呢篇千字文叫春都只係好驚再有日冇人再理我
In case any of you guys care

冬冬

我在呀 會唔會好興幸入左嚟

個陣開post都無諗過會開到依家
諗住好快完 點知識到你地
好開心

仲飲 唔洗訓咩

我暗地裏都係負能樣 見我周不時發癲都知
只要有你地是但一個係度 我都會繼續回post
放心啦我會繼續留守
呢世人永遠三分鐘熱度
對你地對呢個post永遠唔會
唔係氹你地 講大話我生jj

係返工個陣飲

我想del左篇野佢
學人叫春so not me

嗯咩嗯 乖啦冬冬 hug一個

一齊推爆個post就訓 無人會見到

自推1001

我冇心架
不過我睇緊劇啊

秒回我

噓 細聲啲 現在已夜深

竹竹

你已經好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好好了
所有好都係手打

秒呀 竹乜春

好 唔要生jj

推 快啲

三

戴左headset
係咪嘈到你地

想係1001前有睡意

秒

唉屌冇左回事

唔會 細聲啲可以了

不會成功

冇

因為又睇完一集

............

咩

唔好喊啦 負能樣我接收晒

難將哭聲收細

原來你地都未訓

大人有大量

唔想fuck你...

*唔識應*

冇去探fd

你地唔好喊

呵呵

秋b win

唔好妄想戰勝我

冇喊
冇流淚!

Pakho呢首超中

攰唔想拜你

嚟啦嚟啦

訓喇

9:2

我都想飲

點解你咁勁

嚟 醜神香片

睇完篇嘢心好塞唔知點解

推爆佢 新post新開始

我係咪好衰

潛

因為我係真毒

見到海綿寶寶講聲

我打完出黎舒服d

我感同身受

你咪櫻花

一齊飲

大家一樣

推呀頂

fuck你地

如果whatsapp同po對比我會想覆po多d
好想9up

佢係

我勁d

長期秒回

whatsapp D人都唔同世界

10:2

唔覺

我agger

Do not cry

我衰啲

夜喇
乖乖地休養生息

我屌死你

我唔想 whatsapp
唉

ho yea